點解咁精彩既speech要由副總統Pence講？Trump唔係好鍾意認威既咩？

Trump係咪想一個做好人一個做醜人？

佢自己其實想和解？

世事都被你看透了

得佢講又話得佢一個人癲
副總統出嚟講又話想和解
中國又贏

侵仲有更重要既可以講

比副手講係走位睇反應行下一步

Christine Blasey Ford vs Brett Kavanaugh 後，我開始都係咁諗，共和黨玩 good cop 、bad cop

「Trump 係商人，好快就同中共傾掂數。」

因為trump唔忍心講
xi jinping is my best friend ma

上個月絕交左啦，唔做frd子啦佢地。

由士啤呔講
可能預左總統會戰死